端傳媒勇士片

無人推 咁我推

推

有車牌

簡單交代下段片講D乜啦大佬

係，唔好意思。段片主要係頭幾分鐘，估計時間係端新聞記得係噚晚警察圍村匯報之前。端新聞記者見到白衫人分車離開村，所以上前係喺鏡頭前面講低車牌號碼， 後面嗰架車冇理記者喺附近加速離開， 喺兩步隔離嘅防暴警察完全無視呢樣嘢。